其實籃波撚入黎波台知唔知醜？

差唔多頭100個post都係足球post
籃波撚入黎做咩
有個玩具台點解唔去？
admin 可否改做足球台以正視聽

籃波唔係運動？
樓豬小學畢業未

籃波係運動?
你幼稚園畢業未

玩具都係運動
咁拍烏蠅打甲由都係運動啦

弱智都蝦

人地電競都識死返去遊戲台 係班玩具撚賴死唔走

收皮啦 唔抵得我地藍波靚仔高大？ 死腳波撚

足波>>電競>>>>>>>>>>>>>>>籃波

連登咁多矮撚緊係多足波post啦